邦民算唔算黃色財務公司？

蘋果日報賣廣告

張圖導人課金

好紅先啱

係呀,你話你係手足就唔洗畀息啊